屌你老母好撚燥

有冇香港人呢兩日突然好燥，唔知點解

咪吐

我都係

唔知做咩 尋日渣車比架26 zip完車再夾尻我埋牆

燥到一野比油沖上去夾尻返佢

癲左咁，但平時唔會咁